[7.21緊急] 警狗有詭計 和理非必要戰術

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推

和理非可做

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post

721 721

今次藍絲係720搞
簡直自爆俾人知
民意唔夠我地多（日子近有比較）

ON99 灣書撞正書展 逼撚死
夠膽咪清場

連登仔勇武了得
但唔記得叫和理非保護自己!!!!

[7.21緊急] 警狗有詭計 和理非必要戰術

pish

連登仔勇武了得，但今次狗狗去搞埋和理非!!!!
但唔記得叫和理非保護自己!!!!

[7.21緊急] 警狗有詭計 和理非必要戰術

721 守護香港

我無嘢講

721

要勇武兩點前好行動，入夜就危險

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

Push

721見

唔希望係人踩人清場行動部署

721 維園見
推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 索帶 報紙 膠紙 顏料 膠袋 鉗必備

exactly

星期日見

同意

推，和理非帶定gear好啲

7.21見

PUSH

自己執生
和理非基本裝備一定要有

無限輪迴
永劫回歸

我睇睇先
721見

幫手推有用post

721港島見
不過其實勇武都會短袖
好難要和理非都長袖
全黑比較重要
（冇全黑衫可以剪tag反轉著）

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

其實d人唔散開已經係最強大既武器
至於點決定d人點行或行去邊就好難控制

推推推

沙田一役話俾大家知 有不反對通知書唔代表唔會俾狗搞
所以一定要帶齊基本保護裝備 到時自用又得送俾其他人亦得

見到前線燒煙要叫一家大細同銀髪走先！

推 和你飛留意

721 新香港

講咗唔好加密

4點幾就應該要做野 咁都仲叫有2至3個鍾係日光下工作
大約7點半8點一入夜就要準備守勢同be water

全民皆兵

push

第四點支持，一定要有護陣師幫手帶番老弱婦孺走

721 港島見

人鍊開路博班狗打，鏡頭很重要

宜家剩係比去到9點，如果9點後馬上宣佈戒嚴，和理非走埋，咁會點？

記住後備電話加電話卡

見人發夢都拎主電話

人多易跌

唔好彩被警察捉左

主電話又要比人沒收

到今時今日仲有人信毅進制咩

唔好着短袖係咪痴線

721銅鑼灣見

請幫伯母凖備好基本gears 好好保護伯母

up

N95邊到有得買，咁多次都冇買，但今次條路咁窄，覺得和理非都會比人打獲甘

全世界勇武，可以點？
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

唔洗加密，有啲冇account的和理非會睇唔到

出到灣仔散開塞爆成個金鐘同中環全部行人路

7.21港島見

和理非見氣氛緊張就要帶埋銀髮族一齊走！

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講

細路同銀髮族係保護重點
唔好俾佢哋接近前線！
唔好俾佢哋聞到煙

【突發】政府721如臨大敵 政總拆晒水牌

推！會提埋身邊嘅和理非

推呀
叫埋阿爸阿媽帶定物資保護自己

P牌一推
721 新香港見

建議樓主解密
好多人都冇acc

加密左普通人睇唔到

星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

721 帶野去

主力推721 post

721 721 721 721

唔好用member功能啦 好多cdrom睇唔到 其實好多cdrom冇連登account

進化🧬

進化論
推

推爆！

和理非推

推上去 721見

其實咁快截停有心激起市民不滿
預你早d發難提早清場見人就打就拉

真心唔好響佢想你衝既地方衝

轉位，拉打、拉長戰線
你地人多佢地人少
不過有活動要齊上齊落

義士落單下場悲慘
勿讓悲劇再發生

721

黑警明顯想開片

推呀

上熱門

撤退救援隊邊度join

和理非都要上定裝
啲狗一開片就會無差別攻擊

記得轉右

你加密咗，好多和理非睇唔到有用post

比和理非睇仲加密

多人好辦事，多人會自動迫爆全部街道，721見

【全世界入黎】唔理衝唔衝 721去金鐘

勿分化勿指責 齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

堅守五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

寧做自由閪，勿做縮頭龜
721維園見

721港島見

我冇嘢講

Pish

唔好加密，驚冇連登戶口嘅和理非同勇武唔知個戰略

推
唔加密畀多啲人睇到係咪好啲

有老幼都放煙既
我敢肯定 啲狗行必
啲c9 同 呀伯 一定指撚住黎屌
警犬進一步撕裂
工潮避無可避

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

正苦會唔會好似之前竉物展咁閂咗個展覽？

推 保護自己

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

I have nothing to say

7.21

全力推所有721POST

次次遊行都政府散嫁啦。
我無留意新聞話今次改地點行過左好出奇啊

推～～

push
721

不停推！

推上熱門

人手置頂！

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

著短袖其實ok但一定要有保鮮紙包住皮膚 雖然焗但保鮮紙易啲更換
同埋唔使咩都加密 其實啲牙蛇有ac 咁樣反而冇ac嘅和理非睇唔到

你涉嫌冒警你冇委任證我冇嘢講我要見律師我要飲水

lm

push
721見

推返上去呀

個頂冇晒721嘅！

要keep住比人記得有721呀！

大力推呀

Push
721 新香港

721維園見

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

Be water

俾和理非睇就唔好加密啦 好多冇ac

唔好加密，玩死自己友，狗一定有ac

由金鐘站，中環站行過去，太多人點算好呢？

快聽細良
分析話有機用黑社會打示威者
再用警察局扮正義

我冇嘢講

唔好再加密啦plsss 好多人冇account但721會去幫手架

唔好再加密啦!!! 我家姐屌我地啊!!!

721同護我城

推！要推上熱門

0721

時間地點唔改

再推

後日見。721 新香港

go

五點金鐘仲正

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

PISH

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

入夜先打就輸硬， 要升級就趁早

聽日見